97巴絲吹水台 23

乜野大師姐 我小薯黎咋

快啲入返黎呀 我知你地未訓架

留名

順個便報下近況
今日已報ugc同ielts
希望可以比我好彩埋今次咁大把

連放5日假之終於放完第一日

我比啲luck你

收聲吖

唔得

1001又唔開post

幾時考ielts 姐

放假咪無錢

12月中

有無諗過寂寞係無相反詞
你去搵吓字典之後話我知

我淨係知寂寞嘅同意詞係ME

係我唔好 拎左個1001但又唔想開post

我都唔鐘意開

歌黎

其實你個名點解

講緊我?

55

其實冇咩特別意思
不過覺得Twice超級可愛
Twice入面既mina係第一個出solo歌既成員
我覺得佢首solo歌好好聽
而且幾有氣質
但唔想就咁用個明星名就算
咁咪加上南瓜湯呢個詞作為接龍
整到個名好似"星州炒米/讚歧烏冬"果啲菜式名咁

可能有啲1999

我答
名井南（藝人）
南瓜湯 （食字）

返咗去就好少上黎...有冇人掛住我

有啊 我啊

早晨呀

早

唔好意思huha

躝

因為無呢個字所以根本搵唔到呢個字

miss you

你地兩個

一二三三二一

話說琴日一條毒撚去泥涌鳩行鳩影
俾pair couple叫我幫佢哋影合照

因為你影相好靚

邊到有

新post留名
今日放假

單身狗表示

一個人又有咩好怕啵

下次影相叫埋我

john

無聊抽左兩張yes 卡
屌啲歌詞全部韓文，睇毛毛
不過都仲係一蚊張

話說快門線我都未係好識用，我都係用佢個自拍計時功能頂住先

識影相既男仔真係好正

靚仔就係

利申肥矮毒柒

唔驚你偷食

巴打隻手

來相認吧

相認嘅乜

肥手

我完sem啦

sem 中都未到

放假咪又係要返工搵錢錢

攝台巴打？

一個人打邊爐

推

早晨 終於見到有新post了
一早同家母飲茶 唔洗一個人吃了

想問下讀緊書既巴絲屋企仲有冇俾錢你

有

幾多

平時差唔多交學費就會同屋企人講 叫佢地匯錢
不過我呢邊消費同香港唔同 答唔到你確實幾多

得弱智先搶1001唔開甫

禾童你食

加個多位

你找數

不了 繼續回家摺

有咩做

唔知係咪開番喺感情台啫
我錯我錯

其實命運就像大廈

留名睇港超東方又輸一場

新人

雙十睇波不

晨早買咗飛

相認

終於買左ps4

一齊打g ok?

非也

fifa18呢

一齊打g 好淫賤

飛馬龍門好撚勁

點解咁對我

買埋

因為我愛你

岩岩扮工係到睇理文對大埔

hehe

溫返啲chem 諗左兩日都諗唔通，係呢一刻，我好想撞牆

打左成日fifa
冇睇過d reading

買左都未玩掛住玩war3

個個出曬街

唔洗做呀

去唔去馬好？

咩呀

10年先出一次
飲左一杯半既野飲
食兩大球雪糕 再食酸辣粉
出街齋食野 係咁食野好爽
衫都唔買一件

女同學
我返學成日搵佢食飯，仲教埋佢數
去馬會唔會諗多左

去啦屌

搏盡無悔

咁佢點

你地幾好嘛~~~~

佢會唔會主動搵你先

會

人生命一場革命不老

去馬啦，中秋約佢啦

中秋佳節，十分寂寞

好似好厹

點會

屌你老母咁咪撚搵囉好冇呀

人地都會主動搵下你，你又成日搵佢，問下佢中秋有無野做
俾個面嘗下個月都得姐

巴打講得啱
賞賞吓就可以賞(上)埋佢

屌嬲

好句好句

好下流

屌 聽過可持續發展未

咁雲爺爺有咩高見？

通識得3 有冇解釋？

滿足當代人既需求但係又唔影響後代既需求

我鎚絕殺

即係賞(上)咗個女仔之餘，要俾其他人賞(上)？

痴撚線你啲乜思路黎

大家一齊賞(上)月

結合賞月同可持續發展嘅概念，我解釋得唔啱咩

9 upper
等我問下佢

Good morning

早晨啊

今日又係單身既一日

是日是返工日

每朝起身擘大雙眼都發現自己身處自己間房...

好勤力啊矮妹巴

好過身處一個男人既房既

想打畀你落注

唔准

屌你老木

巧惡

Blow?

....

巴打還好嗎？

樓豬每次打得咁少嘢都凝住一定有壞事發生

公開傷勢搏安撫

你走 我係迷黑仔黨

迷我ok?

唔好

頭先好想喊 今日新學期開班 太多九唔搭柒既家長 覺得自己做得唔夠好先同個同事合作唔到
太多濕星野炒埋一齊搞到個人好燥 再加埋non ju啲野 積埋曬好多負面既情緒 覺得返工真係好辛苦...
結果我頭先當住一大班細路面前屌9我大佬 勁對佢唔住

你杯奶茶瀉咗

對番佢講對唔住啦巴打，唔好傷咗你地之間嘅兄弟情誼

電影中心？

係咪光洲事件

係呀，聽返成個歷史脈絡

上網搵左好耐紀錄片都無

講左啦，佢叫我唔好放係心到 覺得自己好任性

過幾日中秋,送比大家

既然佢都咁講，唔好再自責
下次做好啲咪得

未按入去都估到

黎緊會由返兩日全日cut到淨係返半晝 全力做廢青

返下廢工就算

有排我又係搞緊non jup堆野
個心好煩，我咁個排有個present
個present要你做好多好煩既野
我果組咁岩有條友on99，要做埋麻煩野，扮哂野咁
我果排覺得佢on99，哂我時間就freeride左
最尾我有大學offer

但meet唔到

即是你後悔freeride咗 ？

放定先

中秋我注定一人

於佳節仰望星辰 在結局回憶抖震

叫係，鬼叫我冇咩忍耐力
個期勁辛苦，個人繃緊到想大叫果隻
n咁多樣逼埋

點解咁傻啊。。。。

其實毒～撚 一個更開心

個期直頭開條友波

有無人留意緊加泰獨立

黑警真係天下烏鴉一樣黑
不過個問題係在於個referandum係咁混亂嘅情況之下做
即使撇除法律問題都好難有公信力
當然，情感上而家最容易獨立到嘅

漫漫長路

世紀難題
點解小學老師心理咁撚變態？

公眾假期 繼續chur補習
老豆今日50齊 準備加餸

法律唔適用於佢地啦 唔通好似啲人講基本法第一條咁咩
不過睇到啲片真係覺得好熟悉
而家睇下西班牙會唔會血洗 一血洗EU 班友就驚醒

冇人啦

個post 沉啦

mk 仔女們都出曬街

返工點睇

溫書…

睇reading

打機聽歌

打緊C++ code

要寫apps

去左搵奶黃月

有咩靚奶黃月推介

買到偷笑喇
仲想要靚

睇緊輕小說

沉迷緊fifa18...

捽緊碟...

我買左699
但買完唔想玩UT

on9

做DJ

班厹話我似dj soda

咩名？

聽日又要返工

聽日8:30堂 上到1730之後仆去返工

歡迎來到實力至上主義教室
睇完動畫覺得幾好睇 開始睇埋輕小說

點解咁撚貴

hi

買左380 而家都係玩左四五次
唔知點解唔沉迷ps4

係咪本身你對足球興趣唔大

我都係最近先入手ps4
fifa18是我第一隻京

我部ps4玩完東京幻都之後封塵到而家

又返學呀屌

屌，地鐵好多廢老
廢老好撚臭

十半堂

我鐘意既bf1都因為手掣好難玩所以無玩，好後悔買左數位版
電腦玩爽好多

我十一

屌 臭親你sorry囉

九點
利申 無遲

7hours

4mins

16mins

40s

推你老木

我假假地都係兩屆樓主

唔準

大家聽日有咩做，除咗上連登

答左你

返工啊

溫書

但夜晚都要返咩 我都係返下晝

你問聽日...

sor

同朋友飲酒

新仔加入 訓唔著

看不見你的笑我怎麼睡得著

有無人未訓其實

有無人一到夜晚會無啦啦變到好頹廢
好似對成個世界無哂希望咁

我未訓
朝早訓得太多夜晚就無睡意
唔明點解有啲人無時無刻都訓得著

今日放三點

Here
情緒好易波動

放六半 打算走堂訓教 留精力夜晚玩

我
一到夜晚就好想有人陪，同埋夜晚成日會諗起啲往事

中秋節快樂啊大家

小妹陪ok?

可以

大家中秋有咩節目？

食飽飯出去影綵燈會

同女朋友玩
利申：ff

我打飛機

中秋我註定一人........

冇嘢食又冇氣氛

扮啦美極

中秋注定一人

打個卡先

北角五十嵐？

出去影鳩相

開始擇名

小妹

彩虹

中秋先黎病,無得食大餐

新仔純呻下
我對上一次同女朋友有得搞係半年前
唉 今日中秋 諗住有得玩下 點知佢係到喊
我到底做錯啲乜 .. 自問好過好多男人
又成日買啲禮物俾驚喜佢
又氹得佢好開心

我想屌過系姐 ...

拍左拖兩年半之後先有得第一次
隔左半年諗住一齊玩下都唔過分啊?

唔想叫雞 唔想因為咁同佢分手啊

臭西唔要都得

佢除左呢樣無咩唔好架
唉.....

第一次有曬氣氛架啦 又食好嘢 又一齊玩下
又浸浴咁 前戲都齊 係佢主動叫我入啊
個下好突然 自己都無諗過入得

但第一次佢又真係痛到喊既
我好慢咁入 都有安慰佢
但無安慰好可能都係既

女人角度
分手啦
佢已經唔鍾意你

真係咩
佢好乖架喎 ...雙方都係初戀
我自己內心都好想分手 但做唔到啊

其實自己都知如果分左手
自己會有更多既錢 時間 同 可以做既嘢
但就係下唔到呢個心

分啦
由唔畀你屌嗰一刻佢已經唔愛你

其實會好唔甘心 一諗到已經曬咗兩年幾時間係同一個人身上 但最後得唔到你想要既回報真係好撚sad

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！

求下你唔好咁中
我可唔可以喊..?

雖然拍拖付出咗唔應該要計回報 不過我係一個自私既人 當我付出咗而得唔到回報 我唔會再付出
試下冷落下佢 唔好對佢太好 啫係唔好放咁多心機係佢身上 分散下注意力 唔係叫你打佢嗰啲

我都明你想講咩
自己付出左好多但無回報既時候真係好傷心..
我拍左兩，三年拖想同佢屋企人一齊食個飯佢都唔俾
個心真係冷左好多...但自己依舊想等佢

分手啦廢物

拍咗兩,三年拖都無見過佢屋企人

對唔住我唔廢
但我心軟thanks dude

唉

智障嘅好似唔會認自己智障

你自己諗清楚啦Ching 長痛不如短痛啊

多謝你同我講咁多...只係想搵人聽我講下

上黎放負啦

放完啦

巴打中秋點啊

想影舞火龍下年請早

我絲打
留係屋企

me too...

睇緊達哥哥

訓完一教

冇得屌姐,講到咁嚴重

你試過呢種情況未

冇女

真係無講得咁簡單架

G持雲加

屌你中秋先病,頭痛又嘔

你並不弧單

阿連弟你有冇問下點解你女朋友唔俾你屌？

有啊 上年問過佢 佢講到一半又係到喊...
佢應該係細細個有過唔好經歷
但講到一半又唔肯講就喊 我想解決都無辦法
不過應該唔係比人強姦
咁我可以點啫

應該？佢冇親口同你講過點解？

係啊 佢親口講啊 就係佢講到一半就唔講就喊
喊得好慘個種 我都唔知應該點

強姦佢囉

咁睇黎佢都唔係因為唔愛你所以唔比你屌姐
唔好勉強佢啦 雖然我都明係男人天性都係想扑野

點會呀
佢條女唔畀佢梗係佢條女錯啦

咁點解佢第一次又咁主動
連仔你都係唔好諗扑佢試下柏拉圖式啦
心靈上的交流有助兩人關係

第一次又唔係真係咁主動既
個晚真係搞左好多嘢到最後就得左

我覺得真係氛圍問題。。可能佢真係發生左啲好傷既事。。。愛佢就俾多啲愛佢啦

其實佢仲愛唔愛你應該感覺到既。。。雖則男人性呢方面真係好重要
如果佢都俾到溫暖同關心你應該都彌補到既
其實有無乜你好想佢做但係佢無做到

愛緊啦 今晚約左出黎睇下解唔解決到問題

除左扑 我都有啲想同佢做但佢唔肯既
我想同佢屋企人一齊食個飯
見下家長 俾大家認識下咁

我有樣好似係小氣左啲既
就係佢成日同我慶祝生日都好求奇
送禮物要我諗下想要咩先買
生日去既地方就求奇去下啲商場仔咁
我次次慶祝佢生日都準備好多嘢俾驚喜佢架

早晨

全部mk仔女通完頂未起身

收皮啦

嬲

而家落去食野

真毒表示琴晚影維園舞火龍
搭通宵巴士返到屋企都3點

真毒表示琴晚收工自己食飯自己睇戲就返屋企訓

不如你詳細描述下你女朋友係乜野性格人？

麻甩型 少少男仔格
善良 但有時會個人主義小小 宅
唔鐘意郁 鐘意打機

咁似小妹既

邊個小妹？
大大與小妹？
定你

清好幽默
分手啦
Cow過第二個木難度

屌
大大與小妹

點知佢講咩姐

唔準咩啊

笑4小妹鳥

報左去cc畢業禮

冇報
覺得好on9 仲要係asso grad

7

報左I大畢業禮
好興奮

到時見

小妹陪你ok?

你去陪大大啦 唔好理我

你又想好似佢咁幽我一默🤤？

躝喇

我學校果到要成四百蚊都唔明點解要收錢

我join埋影相ok?

今日乜撚都冇做過

做咩咁sad

今朝訓到1點鐘，家陣訓唔著

聽朝又要番工

利申 訓到三點到而家仲係好眼訓

嚟吖嚟吖

返full day

我返完full day仲有夜校

我dve畢業唔鬼去

HD先再諗

巴打頂住啊

各位早晨

等陣食完飯再繼續做

鬧市中的清泉

我拎金筆去in
都唔撚收

唉屌

早呀

今日去飲茶

媽呀我好掙扎

想讀得好，但覺得at last又冇用

人生

再比多d掙扎

谷實！

可以笑的話 不會哭

有咩想講就講 我睇緊

但唔會理你

好耐冇飲茶

做到飯都冇心機食

屌你老母聽朝乜鳩路都封
我唔撚想搭地鐵呀

加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

仲有兩年就面對現實

加油💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻😤😤😤😤😤

.

好好珍惜

大家好耐無見

新人報到
Hi

星期日，返工了

返咩工？

tell me where did u go

糖水鋪

Big bro, we are good missing you

係吖仲問

識唔識整咖啡味嘅白熊冰

我淨係識食

仲有唔夠一個月就20歲

廿歲左幾個月了

就快單身20年

俾個任務你
20歲前搵個女朋友
報酬：幸福嘅感覺

屌邊個講搵到女朋友就幸福嫁，唔好呃鳩佢啦
春拖係受苦既開始

已經預計到會任務失敗

我一年前已經開始緊呢個任務了

比我試下受苦都好啊

矮妹巴睇嚟受過好大打擊

21歲都黎近

asso但仲同屋企人影左畢業相
好似好柒

早幾日出世就97

好快又廿一

講呢啲
拍過拖既都明嫁啦

過多兩年就面對現實

已經面對緊現實

現實擺在眼前
返工賺錢 返學等畢業
然後一個人過以後嘅生活

拍拖拍耐咗 點樣先有返新鮮感

回憶一下當初你地點樣吸引對方 點解你地要喺埋一齊

星期一至六都係返工、返學、返屋企訓教

不斷loop

每個月先儲得5000蚊，幾時先搵到另一半，幾時先買到樓

唉不想面對

月月搵月月清
樓同女人根本望都望唔到，唔好諗啦，而家真係活在當下算數
雖有返工果陣搵啲成功感同增值自己，等自己覺得自己有用啲

想比你呃 汪汪

點先可以唔俾人friendzone
我鐘意既人當左話我好似佢呀哥咁

呢樣野要其實係條女收兵第一步

又係咁
兵是我的命運嗎

唔好對佢咁好 女人都係犯賤
忽冷忽熱咁

岩呀
人善被人欺

大家有無睇過熊仔頭果套 愛上一個人
我就好似果個藍仔頭咁
當初佢俾個男仔玩 上網識左我
我日日聽佢呻 又俾鼓勵佢叫佢專心考好dse
佢放榜又幫佢排jupas 又勸佢appeal
最後佢appeal成功 由本身係紅磡返學變左薄扶林
又教佢reg科 fm有d咩要注意
佢話我係好人 但未夠佢d ex好
話我係佢big brother 識到新男朋友會第一個同我講

因為太有安全感咪收你兵
啲女仔鐘意啲無乜安全感既男仔 忽冷忽熱咁

Brotherzone😂😂👍🏻

係我既錯

我係咪應該變做一個play boy
因為已經唔係第一次

印象呢d野
點變都變唔黎

岩啊

唉
係上一次做完兵後
我同自己講 唔好再鐘意人
幫完人 就當幫自己積下德
今次 本身我對佢無乜感覺
覺得自己拯救感一個人咁
但佢入左hku後 同佢見面多左
佢同我講話鐘意同我相處
我先漸漸開始對佢有感覺
到依家已經真正鐘意左佢
唉

你話做就做到咩
你靚唔靚仔呀！！！

大學大把女何必執著呢施主
搵個朋友叫佢屌醒你之後返去學校搵第二個喇

已被大家屌醒
97巴打有愛

好似我咁，唔撚溝女咪冇呢個煩惱
有女就有包袱，做毒撚就最自由

波台ching
點睇依家港隊

香港人連自己人都唔support
香港隊點踢得起

每個月儲到5k好好啦

買唔起樓，儲黎真係得個擺

我daddy已經送咗兩層樓畀我
加油啦仔

Show Blocked User - 美極波波

好痛

今日成日冇做過productive 既野
成日剩係print左d野for part time
聽左個talk講exchange
上左兩粒鐘tut,聽下prof講書+同fd吹書
就書都冇溫過

想入場都無人陪

一個月都無做過productive 既野
今晚好似仲有gt sport demo

酸呀 ？

屌你老木二世祖

早晨，今日有咩搞

返學

我仲要返工

我今日入去睇

上堂聽Marx

忽然覺得自己潛左好耐水

原來你都知

無人sick你呀

都好過潛左水都冇人知

下個post你開

惱羞囉

今日同prof傾下計，發覺我自己讀左十幾年書，基本係一無所獲
好多外在既野,我都係唔識
例如點同人溝通打扮，自己都有好多野唔知

香港教育既失敗

我咩都唔識

我都係一路返工一路外向左先識多左

搵萬零蚊一個月
日復日年復年...

唔出黎做野，讀幾多書都冇撚用

咁你又唔係一世都做果到，魚唔過塘唔肥

應該話唔識做人，讀書幾叻都無用

早早早晨

早晨 今日又遲到

人在布拉格

岩，不過香港教育
睇下早幾年個中大碩士就係例子
聽足中學班教畜話，做哂成個青春讀書，at the end點？
咪係失業

根本成個亞洲都好奇怪
一定要小學到中學一定要讀書，發展下個人興趣都唔得
一到大學或出社會就問你點解除左讀書咩野都唔識
你估我想咁架？

97新人報到
身邊冇咩朋友 讀緊個垃圾top up degree
其他時間就hea 返part time 上黎睇下識唔識到人

無架喇
返入廁格食飯喇

廁格已經變左canteen 格格都爆曬
呢排係通風口食

誰又騎著那鹿車飛過

郭富成嘅弱？

學都唔返咪冇問題

咪就係
根本就係個社會出咗問題

人人常歡笑不會眼淚掉～時時懷希望得知心會笑～

歌詞簡直係我前所未見咁有深度
係出自邊位歌手

屌你 真心呢？

明天到登打士街那邊瞓
明知半夜或會被嗌起身

而家毒撚在線瘋狂推post

讓我喝一杯會吐血的香檳
在喝醉之前可斷氣

我食了第十支煙
感覺是多麼的苦澀

同一個鐘數又上班
同一套西裝與襯衫
同一個熟悉車廂搭客也是同一班

聽日3點堂嘅我表示未夠鐘訓

三點堂，朝早真係唔知做乜好

訓

各位早晨
今日9點堂，但都覺得好眼訓

有無人有聽農夫首新歌係俾人飲醉唱嫁屌

邊首

隊返枝凍啤

美極絲竟然有聽

覺得前半段同中間都仲好最後有啲怪

飲飲飲飲飲

Everybody飲飲飲飲飲飲

放假就係要hangover
攤喺張梳化攤屍零GDP
你知唔知呢啲
就係身體力行去打擊資本主義

睇錯GPA

夠膽就攞起酒杯清啦
飲就飲勝啦
唔係要人頂呀

坦白講幾難聽下

似intro多d

等落堂食tea

美極巴

今日搞咩事 有咁多人睇唔開自殺

絲

小學都識

其實日日都好多人自殺不過無報出黎姐

可能影到我搭小巴

青衣？

長青邨

底線之一：唔會食煙

有冇人睇腎仔演唱會

你終於覆我啦咩

好耐無入黎 仲有人未訓

實有嘅

？？？
？？？
？？？

好頹 好想飲酒

咁留意人

join

打死唔食煙唔飲酒唔叫雞

食煙飲酒有乜問題

最憎人食煙
火車頭

食煙都可以行開食架姐

做咩咁想飲

影響身體健康

心健康重要啲定身健康重要啲

食完煙就心健康不適用於所有人

保持心態健康唔一定要食煙既
對我嚟講相信自己先係最重要
食煙都係短暫既快樂
只有相信自己先係永恆

好頹

放下你的煩惱

放下自己
重新感受世界既美好

屌睇完個靈探節目之後成個人都周身唔聚財…

日光日白

唔關事 係佢指埋畫面入面邊到有 做緊咩動作
雖然睇唔到 但係我好心寒

雖則寧可信其有
眼不見為淨啊施主

點放下

一邊上堂，一邊睇校園台班人屌人dse考得差，落差好大

97巴報到

公司冇出糧
我有啲嬲

大家好 我是來留名的

天天有難度

認得你

有聽啵清

男人老狗鐘意飲1664係咪好㭍？

冇㗎冇㗎

太甜飲青島啦

聽啦聽啦

阿叔

灰到變黑

做咩事

好撚凍

我都幾鐘意飲 有果味好香

agger

帶着疲累身軀做補習

用左半日時間睇返半個學期聽唔明既野
而家先醒覺原來自己一路都曬緊時間

入U就係十三粒鐘追十三Week

入唔到u是否垃圾

不是
無咗自己靈魂嘅人先係垃圾

見到周街都係u人 自己都入唔到 好自卑

最應該鄙視嘅係隨波逐流失去自己嘅人

Dse 英文冇3 讀唔到u 去到今時今日都仲未知條路應該點行

入唔到u+1 都唔見得未來會入得返

讀緊垃圾vtc 表示雖然無資格講
不過有自己堅持同埋努力其實係可以做得好過大學生好多

你想做一個咩既人先

你唔是話去韓國讀咩

呢位手足改左名又邊個黎

好耐之前留過名架啦

傾日畢業禮

真心去咩

去識女仔

九點幾沖完涼昏迷到而家

今日唔駛OT

總算有d休息既感覺

恭喜你成為正宗香港打工仔

訓唔著

唔知係咪得我咁諗
今次個po啲留言少咗好多互動，好多都係各自抒發

你撚多咗

其實唔止依個
好耐之前已經係

好似多咗好多人

係 同時見唔返啲舊人
利申由post 2長駐到而家

單拖去

經常性冇人理我 上連登都要單機

兩個人返

我都成日無人理 搞到我都少咗上水

你好似新人嚟？？

你算好多人理架啦
個個問你返咩工

好彩有人記得

喂有無人有睇反黑

我好似post 1 咁就一年啦

冇睇電視劇幾年

聽個frd講過 網劇嚟

咁平時做啲咩打發時間

係啊

好傷心
我好似第一個po到依家啦

返糖水舖

呢排晚晚返 對住啲on9客真係

sor
你有冇改過名

也許不應該

我五點幾訓到十一點幾 飯都無食

告巴出現了

新人留名

點on9法

只為昨天 放棄現在

星期一至五就多數夜校/OT

星期六日都係打機睇電影

無女只能單身hea日子

Hi

我地鋪要夠一定金額先可以用卡俾錢
夠膽死問你如果唔夠咁點
唔夠咪無得買

睇戲 有咁多戲岩睇咩定你咩都會睇

有咩好戲推介

唉我好遲鈍
幫我拉返可能巴上水得唔得

咁最後點

你拉啦

響屋企用21:9 mon睇舊戲咋

成堆戲積左未睇

等緊結衣套戲上

死死氣俾cash/買多幾樣野
有個啊叔上次好串咁問我邊個規定要一定金額先可以俾卡
啲客真係咩on9問題都問得出

原來澳洲都會有咁多呢啲客

睇乒乓波

我睇戲好揀擇

[black]只是忘了怎麼退後[/black]

因為我呢邊華人客為主

呢排冇咩岩睇

啱啊

正皮是我給的

死啦訓埋教飲埋咖啡都好眼訓

有無人想搵sp？

睇吃掉你的胰臟 小說幾好睇

可以幫巴打含

呢啲粗重嘢等美極嚟

星期日打風咩玩法？

人造天劫

我指推介睇人造天劫

輕輕路過

佢潛左水

約上屋企喇
邊洗諗

好可惜

我ok

準備出去追風啦

佢仔黎

係咪有hehe想搵SP,我黎

我知呀 小妹西很痕

叫美極幫你捽

美極偽毒黎

多記者地方，不了

97絲打報到

係

終於捨得起身

lm

做咩個個留言都有負皮

原來個post多咗咁多朋友仔

正呀

最近有咩忙呀

我發現美極去咗98個po...

打風好悶

美極竟然掉低我 地

每逢落雨就特別頹

咁你做咩又去？

點解一唔使返學 返屋企就會昏睡
瞓完又瞓

笑左 可能佢係98

個邊推得勁快

我最近上首頁成日見到個po置頂，咁咪㩒入去睇下

美極應該永久轉會去98了

Stalk完未

捨得返嚟啦

躝啦食兩家茶飯

躝啦

點解今次會到而家都未落波

因為係星期日

啱

依家啲人惡過狗

你講啦，你97定98

咬撚死你條98狗

痴閪蓋

收啦上兩次仲要我返工架！！！！！

因為今日無馬跑 如果有我諗佢死都掛三號

原來自己已經20歲

突然又已一年

唔經唔覺

過去十八歲沒戒煙

不過有時間

本身諗住可以用一個積極啲嘅心態過今個Weekend
結果又打風又落狗屎

明日記得準時返學啦

我不要壯陽
我要滋陰

同個大6年嘅姐姐嘅關係唔知點咁

講啦講啦

滋陰

大6年真係好多

98定97呀
揀好未

冇去O Camp埋唔到堆

Ocamp 我覺得無咩關係

痴番d無去既人 分組應該都識到？

佢望落唔似咁大個

成日乜都冇做過 咁又一日。。。。。

你有意思咪去馬

聽日又要番工

聽日mid term呀。。。。

唔溫書 ？

太多野諗

吸淡香煙飲淡酒 所有不快都溜走

我都好想灌醉自己

Same

你個名

飲醉左醒果一刻又咪係要回歸現實

咁因為佢廿六姐

I know that feel bro
試下聽下歌咁溫啦。。唔好聽啲唔開心既歌聽快歌或者膠歌

點解你又知我聽緊啲sad歌

因為每個人唔開心果陣都會聽自己有共鳴既歌
但係咁樣會令你愈聽愈諗得多
聽啲快歌又跟佢鳩唱下係最撚開心

佢就唔係成日覺得 我值得有個更加好嘅[/member]

太hyper我驚我自制唔到
其實係平靜落黎會更空虛(?)

慘在你而家要mid term 如果唔係可以搵啲自己好鐘意做既野去散下心

聽日又要返工

幾時先有女

係思考呢個問題前不如問下你自己想點繼續進步

不需要進步，家陣生活已經夠
係差左個人

就係因為你無左進步既心，你就無左吸引力同埋不斷跌緊watt
要令自己keep 住有吸引力

做功課做左成日

等你約我

好

新97仔留名

好耶

歡迎

女都見唔到多個
吸條命咩

要進步，時間夠自然有

各位早晨
呢個星期好多野做

到11月先輕鬆d

早晨
sem 中啦

嗚 我下星期開sem

蒲下頭先

你叫個今日mid term既人情何以堪

唔好再落雨得唔得

下雨天 好撚濕

好肚餓啊，未食lunch就練波練左幾個鐘
Btw，有冇人教下我點打中峰

足球？

坦克型定速度型

U team?

掛機型

參考街場廢老踢法

請參考何sir

小事啦
嗰次我差啲鏈死個細路

參考球王美欺散步踢法

依家先返到屋企
摺左學校成日
做pj,上堂，溫midterm
食個飯又做

我比人呃9左我係今日
好彩我無溫

細佬叫我都算啦 係佢老母話我

對住佢哋只能皮笑肉不笑

其實嗰次叫我姨姨嗰個係佢嫲嫲
礙於無得報仇報得太張揚既關係 我決定私了

終於看開愛回不來~

有咩辦法令自己早瞓

今日dayoff

點樣私了

扑野家早餐好抵食

幾時同我扑

扑野家啲蛋

次次都加錢食隻溫泉蛋

打邊爐加三蚊買隻蛋自製窩蛋

好飽 好眼訓 好多mid term 而我無力掙扎

I know that feel

加油啊奮鬥中嘅巴絲們

深夜一推
有冇巴打傾下足波，點樣練走位意識

問何sir
支停插

唉，對於數學好無能為力，見到就自己頭痛同想訓覺
但我讀工程，係咪應該考慮轉返去讀電影
不過今時今日讀呢科真係有錢途/前途

你數底唔掂讀civil死硬wor清

數學唔好真係唔好讀工程 有時真係勉強唔嚟嫁Ching

講天份的

香港死症
明明工程係對人數學物理lv要求都好高
但係香港既大學居然係水泡科

BTW你讀乜工程？

傾日midterm先溫得一半

好耐好耐好耐冇見

考左個好赤裸既mid term

文科仔要讀finance course 完全唔知咩叫shadow banding

唔係喺香港讀，去左台灣讀Aero

97巴留名

數學恐懼症？
利申 數學系 數學好戇鳩

想當年唔揀測量走去讀工程
而家好後悔

新人巴打lm

物業測量？

係
見親數會覺得好煩，怕到一個點，之前整飛機所以入左黎

咁一定讀到想死

氣動力學同構造好撚難啵

我普通微積分都讀到想死，依家都唔知點好，我覺得我依家黎追數追唔切（DSE得1）
總之我唔想就咁就返香港，庸庸碌碌做底層就一世，得個萬頭人工，有燃用
雖然我唔使買樓

人生贏家

巴打養埋我啦

我識自己柯屎柯尿

我可以跳火圈架

會窮

冇女既話我都唔駛買樓

女咪養囉
但萬頭真係冇乜用

佢真絲

搞掂哂堆野，上水

屌你有乜唔識都掉上黎啦
我可能會答到你掛

我男嚟
我都係腳踏實地自給自足算啦

HEHE.....
我唔啱，巴打一齊加油

先行謝過巴打

我係娚孩子你OK嗎？

問自己 你窮夠未

何必同現實鬥氣 寧願一身銅臭味

同佢嘅關係就好似平行線

永遠一齊行 但係無相交點

屌又無人聽過

有無咩歌而家諗起

fight list 英文廢成日都輸

其實典玩

有條題目講你要打啲咩關鍵字 喺45秒內盡打同
啲frd隻揪睇邊個打嗰啲字多而稀有

早晨，今日day off

不過要返工

考完midterm chur完pj正

咁又一個禮拜啦

無

我相信97巴絲唔會咁

幾個月了

我個朋友話mid term 出貓 會唔會俾人秋後算帳 姐係即時唔捉你 到你派卷果時至話你知 大家點睇

識人exam出貓比人捉到無事

俾人睇 果個會唔會出事

見個professor 突登抽起2份卷 (佢地係早做完) 隔離 但又冇捉佢地
唔知係咪會暗中扣佢地分 定暗中話俾學校聽

岩岩asso 升返U 覺得時間好唔夠用 又要intern 又想exchange

我遲你兩日

3條煙

What happened to Monday好好睇

1月11

我上兩日midterm，有同學坐後面
見有人成份lecture notes拎出黎抄，勁撚狗
我溫一個星期都唔夠班仆街，直接抄高分

無人捉？

得一個prof睇場，仲要佢睇緊文
加上個場唔係lecture hall
似個大班房多

算啦 讀得u 既人9成都會出貓 一係做完就對答案，冇特定既sitting plan 9成都會有人出

我鎚淨輸三粒慘敗

冇出過

係 好正

今日收兩點 開心仔

做啲令自己開心嘅事

有冇人

?

原來沒有 從來都沒有

人

纏綿邂逅 完全虛構

又一個月啦
一番工時間真係過得好快

好似搵唔到人生意義

你唔係仲讀緊書咩

讀緊書都要打算架

我而家返工時間仲多過讀書

我都係 唉 開sem咁耐都仲唔知上緊咩堂

完sem都唔知自己上過啲乜

有時我會的起心肝同自己講讀書

然後下一秒

有時唔係唔想勤力
我有科連個lecturer自己都唔知自己講乜9
結果早幾日mid term 我睇完書再睇返佢啲notes
我溫到喊左出黎

唔如喊啦

利申 今個sem 冇midterm

到我倒數10日啦

我會記得

咩事

夢到個唔想再諗既人

過去的就讓他過去

從前從前 有個人愛你很久…~

今日一個人食飯

但偏偏 雨漸漸

又有乜好怕啵

我唔舍！

黑人問號

好撚靚仔
俾佢吉都得啊

下次講聲 加多雙筷比你

加多雙筷等你一個人用兩對筷子

Gay

我唔講野bye

唔好，我知錯啦

呢個post 既潛水員仲要靠你打撈嫁

好走唔送

去左食雲南米線

嗌咗咩餸

好耐無食了 仲記得自己食親都嘔

蘿白 雲吞 鴨胸 46蚊

一支公唔通食雞煲咩

今日食頹can 好撚多人

日日都好多人

點半都仲咁多人

kfc新雞
狗糧黎講叫高級

燒雞忠實fans

你成日食kfc

依家無了
低汁左好多

燒雞以外既都垃圾

大學都仲要唱校歌.......

利申：台灣

呢到係咪有兩個係台灣讀

新人 lm

Lm

你個樣

又一day,好似做得唔多野

熊巴唔係嬲呀嘛

佢點會嬲啊

都俾人講左咁耐

求詳細

自從番工之後 身體真係越黎越健康！
我愛番工！

Work makes me stronger

屌西都better

自從戒丁之後 身體真係越黎越健康！
我愛戒丁！

巴打加油 戒丁會精神好多

無計
心中無諗呢方面嘰野
就唔會有呢念頭
心中好想打強行戒丁
只會慾火焚身
遲早衰老強

無慾無求

勞碌一生，沒人的時候急死，有人的時候忙死

要做到無慾無求首先要忘記自己
當你想打丁時記得唞大啖氣
合埋眼想像下大自然既

屌你蕭別離咩
男人唔咸濕仲係唔係男人

我淫底絲來

G

淫底都係雞

成班hehe

john?

叫埋美極

唔好預佢玩

酒能解千愁

佢今日98年出世

冰個想做樓豬？？